大家火險用開邊間

大家用開邊間公司火險，邊間好同平d?